今朝觀塘站係唔係有事？

黃埔方向 一開車就急停 個個跌晒落地 見到好多職員係月台跑去車頭 之後廣播話會慢駕

係咪你在場

我係車箱